【非支那製】【I/A】死亡騎士 (1) - 放置掛機game

一開始刷首抽
用guest 刷 冇SS 就logout 用第二個入
刷完唔中就logout 再入返guest
好似可以洗走guest 個data
就咁del驚 會keep住data

有SS武先開波

紫鑽買遺物先 買晒26個遺物再買skin

睇呢個好詳細！

新驚LM

新手留名

好似話SS武 4星/5星起手會易上手啲
我就2星都開咗局
一齊討論下

睇d課金位都知 點會係非支

「superflex係neowiz子公司嚟
其實好多外資驚中文都係繁簡撈亂晒
仲有東南亞嗰邊全部都係用殘體，係得港台先用正體
唔好杯弓蛇影好無」
係湯丸巴個post有人咁講

俾來源俾證據

掛緊機

新手留名 請問SS5開唔開得？
定兩把SS先穩陣？

基本上係ss就得 ss5當然頭也不回直接開
雙ss起手難過中六合彩

收到

【非支那製】【I/A】劍客物語 (11) - 開POST麻煩跟返Template嚟開

#848 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同騰訊有合作
騰訊有代理neowiz 3隻驚
算唔算中資就睇你點睇
好過原神先

邊到logout搵唔到

希望幫到你

An機唔知點刷

呢間野可以當同日本啲大牌一樣
好似capcom笨大任天堂呢啲難免都會同大陸有合作
但永遠唔會有人話佢地係中資紅店

iOS先得 An機冇得遊客login

an機無得刷首抽

每日下午4點 重置新一日

* 內容更新
1. 開放死騎 VS 死騎
- 賬戶等級 : 從100級可以使用
- 每天以基本簽到提供的決鬥門票最多可補充5張。
（通過購買決鬥場門票將維持不變。）

2. 擴展角色的強化等級（至80級）和進化等級（至R級）
- 追加相關成就

3. 追加2種夥伴和夥伴的造型服飾
- 追加2種夥伴 : 魔女，木靈
- 追加夥伴造型服飾和萬聖節造型服飾
(在EVENT商店追加2種夥伴商品)

4. 裝備 : 開放盾牌
- 可以獲得、強化、超越盾牌
- 在裝備商店可抽取盾牌
- 追加相關成就

5. 追加遺物
- 黛諾斯手套, 野獸盾牌

6. 開放名譽商店
- 可以用名譽點數購買商品 :超級電池, 乳牛房入場券, 裝備抽獎券, S級超越石, SS級超越石
- 在EVENT商店的’每周’頁面追加 【盾牌箱】

7. 追加萬聖節造型服飾
- 追加南瓜騎士造型服飾
- (獲得南瓜騎士時)將啟用南瓜騎士肖像畫

8. 追加成就
- 獲得 N個盾牌
- 獲得 N個盾牌箱
- 在裝備商店抽盾牌
- 盾牌強化 N次
- 死騎的進化 N次 達成
- 死騎的強化 N次 達成

9. 追加獲得補償的內容
- 在特別時間獎勵可獲得盾牌箱
- 在打獵怪物的隨機補償上可獲得盾牌箱

哇 大更新黎喎

搵佢FB見到

那有logout

想問下幾時會更新?

iOS 先有

我都想知

An機唔知刪成個google play games accout, 再create得唔得

紫鑽抽晒遺物
之後買skin
然後就正式開波
牛入場券都要紫券買
愈買愈貴會

留名

右上個排menu最下有個齒輪有得logout

正post lm

你地遺物升lv係點分配
我依家古甲好難先升到
所以都集中升緊電池遺物

農資源 -> 錢，電
谷戰力 -> 鎧甲，爆擊，額外攻擊
除咗時間之砂 可以max嘅野應該要盡快max
黃金戒我靠超級電升

電池優先

思路同你差唔多 弊在好多件都冇上限

啱啱玩咗1日 卡緊第6關

如果白字唔夠力就升爆擊
如果爆擊唔夠力就升人仔升武器

第幾章嘅第6關
定第6章？

我loop緊 4章 1 至 4章 5
推唔到上去

第6章

第一章6關1-100？
定第六章

我s武開左局，玩左幾日拎左把ss 2星
重唔重玩好

大家唔好學我亂用牛奶升技搞到升唔到個人仔

有SS武就得
呢啲驚玩得耐就贏
遲早都會齊
係被啲歐洲人串下咁啫

個人覺得唔駛刷直接開驚仲好

我一開波沖左個skin
之後先開遺物

買齊遺物先
容易啲打上去

咁我今晚刷番把ss先開局

我換左個2000石skin 先開

十扑牙熊

差500鑽個SKIN就全齊

第1個章 5關卡 1-100
第1章 5關卡 1-100
第1個 章節5 關卡1-100

到底點睇

巴打儲齊遺物?

齊遺物先買skin

5-1咪算後面1-100唔差得遠

第一個章節 第5個關卡 1-100關

打錯1-5至啱

啲撚雀要去啲秒住過嘅關先易出
牛奶券要每日清0
唔係第二日唔送好似

買完skin同 中咗加攻遺物
過關超快

係
雀仲有120晶同5超級電池

啱啱抽到古代凱甲 諗都無諗就爆上1000lv

呢件野應該係最核心戰力來源

即刻打到去第8關

隻game最煩係睇廣告

我係平均型
D有LV上限既全部升滿曬後,無上限既就平均,得BOSS錢同電我得2千LV,其他都2800

遺物一開波就要齊左先,D紫水晶一粒都唔好浪費係其他地方,買齊左先再買SKIN,2樣都齊曬就可以買牛卷
牛卷>>>>抽武器,抽武太伏了

新手留名
無驚玩又down返黎玩
無刷就開到ss1增加電池武好似唔錯

認同
買牛券仲實際

開聯盟要2000晶

好似未開放
擺設黎

有冇巴打課咗$58 果個

要搵巴打儲定晶

@Spawn

2000 咁高 我柯煙巴力戒先得lv 1650

打到上去就升得好快
基本上每100層多100LV,後面開始升得好慢,要慢慢玩了

齊遺物齊skin 之後應該會慢好多

未夠力打牛關就農資源果啲
農完資源就可以推返戰力

Loop

全部升曬上2500後就會慢....我上到第4章開始卡住左推好慢,又掛返第3章既第8關一刀一件算

想升得快嘅要
休閒嘅就隨便

想問牛4房要幾多DMG 先可以秒住過?

前面啲關難啲搵
後面啲房就易啲搵

玩左三日唔想重玩

做乜要重玩

唔SS起手真係難搞
SS唔是咁易出,個差距都幾大
雖然抽到最後都係會齊,但慢好多

認同

ss5雙攻真心差好遠

但SS5唔係咁易刷呢,刷到有件SS都開得

刷得出就一勞永逸

我頭先中左把ss2 咁唔刷了
我以為ss 都易出

SS....盡量唔好用SS2起手,最廢係呢件

咁我刷啦

賺錢最快係SS4,打怪最勁係SS5
SS3同SS1叫OK,SS2個加成.....

我SS2

今日骨頭開到2張牛卷

恭喜

南瓜你地5個就用定儲埋10個先

大家記得升Skin 大件夾抵食

冇儲過 有分別嘅咩

[公告] 11月03日（二）臨時維護通知

各位騎士們好：

原定於10月30日（週五）進行的維護日程被延期，現已確定並通知大家。
我們將在11月03日（二）進行臨時維護作業，敬請騎士們查看以下說明：

■ 維護時間：2020年 11月 03日（二）06：00 ~ 07：00 （CST）
■ 維護影響 : 遊戲無法連線與使用
■ 維護內容

* 內容更新
1. 開放死騎 VS 死騎
- 賬戶等級 : 從100級可以使用
- 每天以基本簽到提供的決鬥門票最多可補充5張。
（通過購買決鬥場的門票將維持不變。）

2. 擴展角色的強化等級（至80級）和進化等級（至R級）
- 追加相關成就

3. 追加2種夥伴和夥伴的造型服飾
- 追加2種夥伴 : 魔女，木靈
- 追加夥伴造型服飾和萬聖節造型服飾
(在EVENT商店追加2種夥伴商品)

4. 裝備 : 開放盾牌
- 可以獲得、強化、超越盾牌
- 在裝備商店可抽取盾牌
- 追加相關成就

5. 追加遺物
- 黛諾斯手套, 野獸盾牌

6. 開放名譽商店
- 可以用名譽點數購買商品 :超級電池, 乳牛房入場券, 裝備抽獎券, S級超越石, SS級超越石，樂翻天強化石箱
- 在EVENT商店的’每周’頁面追加 【盾牌箱】

7. 追加萬聖節造型服飾
- 追加南瓜騎士造型服飾
- (獲得南瓜騎士時)將啟用南瓜騎士肖像畫

8. 追加成就
- 獲得 N個盾牌
- 獲得 N個盾牌箱
- 在裝備商店抽盾牌
- 盾牌強化 N次
- 死騎的進化 N次 達成
- 死騎的強化 N次 達成

9. 追加獲得補償的內容
- 在特別時間獎勵可獲得盾牌箱
- 在打獵怪物的隨機補償上可獲得盾牌箱

如有不便，敬請見諒，我們會努力提供最佳的遊戲環境。

感謝您

ios右上齒輪唔見有得logout

帳號資訊

得綁定

我都一樣

求其用Google/Facebook Login先再Logout

無刷直接Ss2開局，依家去到第4-2，感覺分別不大

連續2把都係ss2

有毅力就刷
無就是但一把SS開

Ss1星點睇？

唔錯 有+人Lv

首抽係咪要SS武?

要啊

想問下啲skin唔會重疊加成

雙Ss3起手

持有就有
所以要買晒

勁揪

thx

得左啦

首抽係咪就係個個s-SS箱

見人話SS實用性
SS4 > SS5 > SS1 > SS3 > SS2

係

屈機了

diu 呀
AN 機冇logout?

搵唔搵到game folder 刪入面個save?
好似有啲驚係可以咁刷

有無人已經課左

其實真係唔駛刷 玩幾日都到頂

死亡騎士係咩黎？

開得?

有SS就開吧
早啲玩早啲打到上去

idle death knight

有
Event 果個 58$

新手有冇咩pack 值得課

點解開住會快過掛機？

下面必課
上面睇自己

增益效果嗰個
仲有閒錢就CP值包
再有閒錢就捐比612

開住就要loop 前面啲關農資源
熄驚就應該要去最盡嘅關？

暫時都玩到一舊舊
唔係好清楚

入場打牛係咪要用SPEED？

d 電池都係用黎抽野?

記錯名係新手包唔係CP包

最好

首抽地獄

試下玩先

唔好抽武器
升遺物升造型先

優先升遺物啦
除咗買野/抽野需要嘅電真係比例好細
（相對打到返黎）

是但SS武就開得

同埋入場卷要日日清？

好似話要
無得儲埋留第二日

係
每日四點前要打晒
今日1605先醒起未打

中午4點？

隻GAME有種無形既吸引力想開住
明明都無野禁

Yup
睇雀counter下面個時間

下午4點就會重置新一日

㩒晒200隻撚雀就可以唔使睇

金幣升咩好？

㩒雀記得揀獎勵
120晶或5超級電池之外嘅可以唔拎

可以唔拎架？

升任務就會影響打怪/寶箱嘅金幣收益
升角色就影響隻角嘅戰鬥力

任務
宜家有Bug定唔知點
升完任務打怪好似會多啲錢
不停重複實現「内循環」

有啲要睇廣告嘅㩒交叉就唔會count
刷到有good loot

啲雀一㩒就拎
可能課咗58

任務升邊個好？

零課福利

求其升
任務嘅收入其實好少
要嘅係打怪嘅Buff

點都會升爆
1000就max

係咪就咁quit game 就掛到
掛機個度有冇特別技巧

仲有任務遺物記得要升

如果offline farm就記得睇廣告
Online farm我推薦周回

我都想知
熄驚 係最盡果關 同 是但一關會唔會有分別
啲人好似話loop前面啲秒殺關資源會多啲

聽日個更新可以抽盾
係咪又要刷過

唔使啦
武器最重要一定
盾應該for PvP

咩係周回?
同埋右上角個"撤退" 又有咩用

撒退會變loop同一關唔打boss
周回係左上頭像入去揀返前面啲關再推過

隻game 其實用得一把武器
如果首抽SS
咁S以下d 武用黎做乜

牛牛每日打得兩次?

每日送2牛券

可以用紫鑽買牛券
第一張100
第二張200
第三張300
第四張400
第五-十張500

撚雀有時會送？

骨頭有時會抽到

㩒入去睇下
有啲能力幾有用
上面係裝嘅能力
面係持有嘅能力

超越要把武器100級

下面果個D BUFF係永久？

永久

少少想課添
雖然唔係好多錢
但驚自己轉頭就唔玩

咁好吸引

咁歐

40抽無ss得個箱有ss1開唔開好？

點解成40抽咁多
應該得一開波個箱抽SS武

課左

信箱禮物同簽到活動嗰啲喎

有SS武就開
紫鑽就買遺物

好 咁我開啦

任務都係要升,任務D獎勵當然唔多,但升每一lv都會加你打怪時跌既錢

前面位清咁有恆心仲要洗雀
每日禁曬果200隻都要4,5個鐘,仲要洗

大致知道點玩
開公會既話, 留個位俾小弟

呢位驚算休閒
之前PKM Master玩到可以煎蛋

隻GAME係咪未有好友功能

撚雀每日200隻唔set腳本已經攞你命重想分肥瘦

好撚癲

無
等聯盟

你都無玩

淨係升第一個任務？

升乜都得

定係等多啲錢開下面嗰啲任務？

我習慣由最平開始升 1000咗就下一個
記得配合埋減任務時間黎推到1s

點先有多d減時間

啲遺物抽會唔會重複？

遺物沙漏 被動技能 某幾把武器

Er...其實全部嘢都係升同掛機
到有聯盟定打boss見到全部都一樣樣
無唔同嘅角色，又無唔同嘅武器
佢仲有咩玩呢
PVP都係高lv勝

掛機驚嘅樂趣就係咁樸實無華

如果合成完之後無左件裝 持有果個效果仲有無

有

第一日爆得太快，開始放慢
7個遺物開得唔太靚

SS4係咪大獎

SS武係咪一定要5星先開到波

唔洗幾多日你都會齊晒，係無SS武啫

減任務時間係遣物?

凈係出過一次SS4

Ios邊到禁logout ？

1.首先一開始 選Guest Login(遊客登入) 來進行首抽
(進入時創ID 左邊先活動簽到 然後到信箱領出來 共有40張卷+1個S-SS寶箱就可以到裝備商店抽了)
如果沒抽到 就直接關閉遊戲

2.再次開遊戲 隨便登入一個不常用的GOOGLE帳戶(其他種帳戶也行)
登入後 打開環境設定 登出GOOGLE帳號 這時候遊戲就會關閉

3.再次打開遊戲 就回到第1步驟 以此循環刷到為止 刷到後記得綁定帳號 以免資料丟失
(第2步驟目的是洗掉遊客登入的紀錄)

照玩，4同5好似各有好處

新手岩岩入坑，

想問下角色 技能個part

寫住”角色15需要強化” 係指咩？😂

強化度 技能左邊 用牛奶升果個

Thx!!

其實抽哂skin & 遺物就差唔多

5羸在起跑線
要5把4星先升到5

依啲放置驚一定要愈早開局愈好 唔好追求ss5

好似話夥伴要用晶升級
留晶了

仲有新skin 遺物

有冇人用唔到gmail 綁定？

iOS 點log out

close app restart
login時用其他方法入一個新acc.
然後再logout

係咪一定要個S箱先有機抽到SS

SS箱係S-SS
所以 ... Good luck

屌SS1*照唔照開好

我都係SS1有人仔Lv up我覺得可以去馬
如果想早期屈機就刷SS5啦

開 有雙S

開啦仲問

係咪有排擺

推唔郁又唔想周回煩可以熄驚
訓醒又有驚喜

幾日無登入過
呢個驚要係咁掛機
一唔掛就落後好多

掛左60個鐘

上住線掛機打寶怪，賺得最快
搵一刀就殺到既怪關掛

睇埋廣告咪勁多資源

佢個在線時間，係計你online

離線有兩倍，不過無在線刷得咁多

以為你離線咗60個鐘

離線佢有上限 好似8個鐘
不過我兩日都無上線 ，悶悶地

一望到$688 諗起之前隻bug石驚

好似最近ban晒啲玩bug嘅人
同fix咗bug

最緊要每半個鐘 睇廣告拎80石

嗰隻初嘗課長嘅感覺

呢啲驚玩長命 得閒入下就ok

番工每半個鐘禁一禁

啲廣告密過何Wayne

我一星期前玩，所有廣告都係10秒，今日一睇，全部30秒

唔係一早搞掂哂咩

仲係次次都係大掌櫃

係呀 個陣勁爽

佢講緊呢隻

呢隻之前又有bug? 我都淨係諗起獵魔村

呢隻ban得好快
獵魔村個營運根本垃圾
搞死埋熱練戰士

垃圾到癲 同韓服合拼真係on9

熱練玩過陣

唔算好玩

啱啱玩 5星卷中莉莉絲係咪可以直接玩
睇人話要20LV 中兩隻5星+5星武先可以開波

Wrong post

btw 咁大個人, 請自行判斷

錯post 謝謝巴打

推

聽日又夥伴又新裝又新skin 點嘔幾千鑽出嚟

無刷ss武玩到三章
係咪要重刷

應該唔使

唔係限時就唔驚

每把武器都有唔同野
最正係SS5,雙倍攻,呢把SS4就俾多D錢你

最勁個把得s4

有pvp 要追下進度

都玩到第三個章節

睇左好多廣告

今日已經掛定左3千水晶留係度,肯撚定唔夠用,睇下點

刷唔刷都得掛
ss難抽到傻 都係要靠佢派果d SS箱

仲未買曬原本果d skin

好快買晒
每100細關又100石

刷完 開波

下午4點前㩒唔㩒得晒200隻撚雀

好耐冇見 仲龍胖緊？

龍肥唔夠輕鬆 棄咗

咩起手

第一下就ss4
開波了

呢個夠哂輕鬆

正

我都係
不過驚聽日一開pvp成堆ss5

㩒雀好唔輕鬆

掛機game有乜好驚
任抽咖喎

練度夠高就會好好打

早期勤力先㩒
好快會懶唔㩒

我依家玩呢隻加劍客 兩隻掛機 夠哂輕鬆

呢隻仲Hea過劍客

掛機瞓覺先 聽日再入黎吹

點解個58蚊禮包實收我74蚊hkd?

抽左6次 係咪開得

咁奇怪
我岩岩睇返Receipt
係$58

開啦問
係咪要6星SS先肯開

我課其他game佢無即刻彈個apple pay通知，係依隻先即刻彈 仲要係apple pau仲要收多咗錢

睇返個信用卡紀錄真係扣咗74

要問下apple !

到時睇返email個apple收據到底咩事先 平時課金都唔係直接apple pay

58蚊冇問題+1

我2個禮包都收我74 on99

幾撚好彩先可以6次就中
刷左差唔多成百次都出唔到

新game留名 刷左一段時間ss5起手
反而唔係佢s-ss箱開到 係抽卷開到

走啦你 呢度冇瑪麗 得骷髏

個邊我玩一個號咋嘛 而家上線時間愈來愈短
玩下新驚

出咗6星武? 新手想問點解我睇唔到?

呢隻半個鐘on一次就夠 一齊玩

係咪唔on都識推圖 推到唔夠打識自己刷最後一關夠打?

睇人哋share韓服勁多野玩

推圖要Online 係

幾過癮

玩完覺得劍客要on住掛好反智
轉會了

如果太hea既話會好快養生 好快棄
劍客係一開波推圖先玩得耐
後尾我而家每日11點掛一兩個鐘又收得皮
韓國驚係咁, 呢隻死亡騎士似TAP TITIAN個種 各有各好既

買用4000晶
升級又用成千晶

邊有咁多晶

係咪維護緊

係 6-7

坐咗轉時光機去咗未來韓服
唔想劇透嘅就唔好睇

好似要課好多先玩到

宜家仲Okay嘅
過多幾個月就真係唔知

爽

留名！
抽唔到ss盾

有sss

見真張好屈課金下

AFK玩到悶 呢隻放係到尻禁下算

紫鑽反而唔係問題
佢每日都送好多

玩一個月睇下咩料先

抽百尻幾次 都冇一次盾
叫人點課得落

盾同劍 分開兩個箱

呢啲同tap titan 差唔多
心急唔會幫到你

嘩 一隻寵物 4千鑽

上面果隻幫㩒撚雀好似
下面未夠鑽買未知

寵物有咩用?

隻game 幾時更新?
過左一晚都冇得簽到?

下午4點先簽到

更新咗已經

巴打咁快有4k 石

留咗石
不過無預佢咁多
買完2個新遺物 南瓜造型 一隻寵
無晒紫鑽

係咪我做漏d 咩
琴晚開始玩
開得6個遺物
兼冇乜石

新玩中間好似有任務要㩒？

禁哂

我玩咗幾日架啦
所以我儲咗多啲石掛

睇多d廣告囉🤡

幾千抽S盾都無

新玩
紫晶買嘢次序（我覺得 可以唔跟）
1.優先買齊遺物（100%）
2.儲紫晶買木靈（好似話推輸出）
3a.買skin（加大電收入）
3b.超級勤力撚雀買魔女（加雀上限）
<3a,3b次序可以互換，睇自己>
4.夥伴造型

每日記得清晒啲牛券！唔係重置唔補給！
(PvP券應該係一樣，暫時未知）

遺物有無分好壞

次序問題
點都要升爆

古代鎧甲核心戰力來源

樣樣都有用其實

唔使急住齊野
慢慢玩就得
呢類驚一心急就chur你課金
有玩過Tap titan 果類就明

更新
遺物x2 = 600鑽
夥伴x2 = 8000鑽
南瓜造型 = 1000鑽
夥伴造型<各2款> = 4000鑽(?)

hea住玩就算啦呢類，課咁多把鬼咩

你aibo下面突破都要用水晶

列咗啲一次性消費啫

今日係公司長開住黎掛先

我睇兩隻都係4千 定未更新

一隻4000 無錯

有盾抽

夥伴佢完全唔寫有乜用點買

魔女
短時間內幫你㩒撚雀
加撚雀上限

木靈
加攻

超貴

慢慢黎
隻驚出咗無耐渣

一開左pvp就慢唔到

PvP都係拎資源

玩左一陣 第一步其實係拎齊所有遺物先
ss武真係咁重要?

本來係
但原來之後都有出SSS武

有就緊係最好

未有加攻遺物 有ss4武
呢家卡緊3章43
遺物仲重要過武器

都係

木靈正過魔女太多

留名，得把爛鬼s3照玩

開得波未

早d開波好過
ss4/5各有各好
玩玩下你就知首抽完唔課都係開心唔到幾耐

你老味 SS盾+暴率暴傷 CLS

抽到未
我見世頻d高rk話抽好多次s都無

得把A5 隨緣啦

我都係A5盾

B1盾

B4

等睇歐洲人曬SS盾

300抽最高得a3盾

盾好似唔洗太高要求 ss4/ss5好似好d

送咗啲 s劍箱
抽嚟抽去都係重複

CLS一個S盾都冇

出左盾 兩隻跟班 已經咁坑鑽

其實唔難 半個鐘80石
半日都1000 暫時夠嘅

雀係邊

飛飛下個啲蝙蝠呀

頂原來唔係蝙蝠，真係雀黎，自膠

200隻

課金最好課乜？

$58永久buff嗰個

課左thanks

d人話打牛關前睇廣告
係邊隻廣告？

雖然知道一定會抽齊d遺物
但係抽左10幾個都唔係加攻擊既

得S5盾

有咩

重想點

龍爪靴Dagger刺客都係關攻擊事

升左加電池先

隻驚開始多要用石買道具

零課少課唔使追Rank鳥

咁開心

一出pvp 同埋咁多道具就係重課天下

雀啲廣告
或者課次金就唔需要

試過雀中咗加速入到牛關無咗

所以要趕係完之前衝去打
佢buff icon下個有個counter

farm完又跌出2000 .gun

有邊隻game唔係

排第三嗰個已經課咗800 buck

免費5抽中左ss3劍同ss2盾

歐洲人

屌 刷成個鐘首抽都無中過ssr

多謝你令我知免費抽原來可以中到SS

夥伴會幫手打怪？

每日睇廣告睇到傻

我開頭唔識玩都用左唔少鑽抽

魔女好廢
要升第一招技減少打雀CD時間

我首抽a3劍開始玩咋
唔好等啦，開波啦

咁大個仔都未試過咁熱衷追廣告睇

一個鐘睇兩次

買2000石裝定4000寵？
寵既作用係咩？

我都想知時裝應該allin最貴個件定件件都升下咁

如果一件2000裝都冇就裝先
如果有一件又唔夠打就木靈
如果夠打就買齊裝先

木靈加攻buff
女巫加雀buff

全都要
因為效果可以stack
升到升唔到咁咪轉升另一件

屌那星打到第6章打得好慢

隻雀派咗十幾粒超級電池

木靈>>>魔女
攻buff勁到

玩左幾日先知有得睇片拎石

捉雀仔要開住隻驚？

是

屌啦星,綁定完fb之後成個acc無撚左係咩玩法

我用google未試過
再login有冇？

玩一日開到23個遺

玩左幾個鐘開哂古甲同兩件爆擊

古甲有無話升到幾lv可以升下其他

升到升唔到

捉雀好煩

又要望住

我仲要買左兩倍速

唔夠電池用

捉中要睇片果D雀，睇完無果奬品既？

魔女可以唔睇廣告都捉到120晶
不過就冇得洗雀了

好似bug咗

古代鎧甲勁到

睇巴哈木靈d 技好撚勁

我覺得升巴力戒指先好d

課唔課208好

玩左1日 開到第14個遺物都未有加攻遺物

咩黎
但其實課只係加速你去前面既關度卡

有時裝嗰個包 6000鑽

我開到20了下次簽到前就一定開哂

我就覺得唔好課好D
一到新既卡關位又想課

不過我都課左58蚊個個永久增益

忍忍手先咁

課呢個玩一排，岩玩先再諗，性價比高

有無未齊遺物岩岩玩既巴打
人地話換木靈先 大家會繼續換齊遺物先定買左木靈先

我買咗木靈
立即推到4-7

遺物優先

點決定打咩乳牛好? 而家仲係第一章

好 岩岩中左古代鎧甲 好爽 突然間一刀一件

巴哈有文寫左幾攻打第幾關

要夠力一刀秒
升好遺物先打最好
總之每日下午四點前要清零

iOS宜家有bug
㩒雀睇完啲廣告冇嘢拎

派石

牛七開始先難上

買哂遺物, 之後應該買咩

琴日開始玩
第26件先中甲
本身2-1都打得勁吃力
而加1刀過

D人吹緊木靈好勁
木靈跟住時裝

死騎 VS 死騎 係邊度禁？

4k 鑽
有排

時裝先

内容

乳牛房下面

首先確保farm到電池先

買最貴個套?

買晒

冇所謂
最後都要買晒

努力升緊巴力戒指

盡量升至少升到3000

我都升緊 最後一件遺物先中

打到1200我想試入1000以內啦

d 高級電池都係比哂戒子?

超級電池邊到用好d

唔好用住 高lv升個陣先用

點為之高lv?
1000?

超級電池盡量比啲升到升唔到嗰啲用
通常時間之砂黄金戒指都可以用

黄金戒指Lv200
時間之砂Lv1500
呢兩個特别難升

首抽ss 1星同5星會唔會差好大

上面嗰啲係Max
我記得黄金戒指Lv150就特别難升
時間之砂我宜家Lv640升一級要657.5c

其實會
但係冇乜所謂
掛機game玩就耐就過到

電池留俾沙漏,600lv以上先用

終於抽裝抽到
十連抽

巴打本身無刷就起手

無刷啦
放置驚
慢慢玩下掛下
9hea

打到1-9 連小怪都要劈好撚多下先死

我見好多台仔話排名係咁跌緊

希望唔好跌出2000

升嘢喇

排名有獎勵?

冇用嚟j

更新左出左咁多課金野
課長好易一野bump 上去

要斬好多下先死

S劍冇皮😂

一覺得卡關,就降4關難度撤退farm下先
farm到咁上下突然就會夠打

有時升LV 會加好多攻
有時又加好少
咩原因??

頂 抽武器出ss2比我

搏屌？

難得ss都唔出ss5

有ss5同ss4武

想問下 啲石 儲嚟買skin定係伙伴先好？
遺物齊咗

想問點先易d抽到?

買左隻伙伴，好似無乜用

有一個skin的話可以買齊伙伴先

想問下,最初個SKIN 有冇話升到幾多就MAX?

Ss 2星武 同ss 5星武 起手分別大唔大？

終於推到入900名

SS4/5就最好 呢D GAME盡快開始玩好過
當然個人認為俾少少時間刷SS4/SS5係可行 我自己就刷左陣就開得

咁勁揪 我仲係10000名度岩岩先齊左遺物 諗緊換哂D時裝定整隻木靈玩下

新手問問邊到打骷髏鳥？

好似覺得技能無乜用
係咪強化優先

玩極都排萬幾

望住個mon
會有d 鳥飛下飛下
禁落去

開住隻game 黎掛, 效益係咪會高d

屌 過夜嗰轉卡撚咗睇唔到廣告少咗一倍

ios個bug係咪等更新

時裝係咪升晒遺物先升?
平均升定集中好?

伙伴同時裝邊樣先

一刀秒就係

首抽左ss1 之前啲卷用嚟抽盾？

之後

起馬抽個A黎用住先掛

Lm

服裝上限係咪都係5千lv?

A咁易抽咩

唔知你決定咗未
我會建議遺物時裝優先
木靈要勁要大量黑石 牛關打唔高升唔多
除非你課黎追

當你發覺遺物開始升得慢嘅時候

想問900名要幾多攻先追到 要推到邊章??

呢d game 遲玩左就好難追

我玩嗰陣未推先萬幾名 依家新開嗰啲..
不過資源利用得啱又唔會好難追嘅

我先開到牛4，但攻擊力得十幾e，夠唔夠打

好 買緊時裝

岩岩買完遺物,想問時裝買邊件先好?

你地係咪開哂遺物同時裝之後先開夥伴？

建議牛5先打 H易衝

全都要.jpg

絕對係 前期俾你有夥伴都冇黑珠練

第一件買2000石果件?

其實件件都要買 我自己買左套鯊魚著住先 跟手換左2000
而家就夠1000就買

電池抽個機率感覺唔錯
武器/盾各300抽：武器SSx1 盾Sx2
大家有閒電可以摸下

其實有寫明所有方法抽機率都一樣，我唯一既ss劍同盾都係免費抽既

買完d 時裝係咪會疊加?
著得一套, 冇理由其他發動唔到

新手抽到5星ss
想問應該升角色等級還是任務等級？
綠石有就升把5星ss武？
牛奶有就強化咗角色先？

持有就加

傷害行先, all in 5星武

邊個谷高個攻擊力會好d
想打高一層牛牛

個人黎講遺物會咁排
古甲 / 時沙 > > > > 暴擊傷害 > 攻擊力 電池 牛奶 > 錢

我刷左好多次

刷咗半粒鐘 第一次SS 就4

就係聽完巴打你講我每3個鐘都衝入去抽

開左aibo之後完全唔夠黑暗珠用

夥伴係咪推關先用到？打牛會唔會幫手打？
唔同時裝既有電池增加係咪會曡加？

想問 隻game關咗 就唔會自動過關？
一定要開住先可過關？

陣間拎Ss 箱？

Y渣廢刀

原來ss4來🤡

Ss4 黎ga wor

我啱啱都拎咗兩個ss箱
但係兩個都係抽中重覆s劍

夥伴邊隻好d

前期計

木靈

好撚難玩啊

ios 唔fix 睇片雀拎唔到野好蝕

你地刷首抽係咪淨係用送既S~SS箱刷?

我無事 今日送好多120鑽既雀

絕對唔係 我係卷抽 抽到SS武起手

其實抽完箱 抽埋卷都係幾秒既事姐 唔好咁懶

抽左兩日最高淨係見過2星S
係咪down錯game

我開左波之後都無見過SS啦

SS勁難抽 仲話之後有SSS

不過我見好多高排名都話抽唔到 個D應該無刷首抽都係咁玩
出SSS 我諗又係新坑 不過都係驗證血統既時間 可能呢度巴打唔重課都中SSS呢

左邊睇片獎勵變咗3個鐘

好似1個鐘嘅獎勵拎哂就會變3個鐘

3個鐘之後玩得仲Hea咗

我都係Hea 因為抽唔到SS

超級電池點用？

儲到4000石買咗木靈幾爽

減防？

打得快咗

拎唔到🤡

Trump

咩係睇片雀
玩左兩日冇禁過

排名下面

最後一個遺物先抽到巴力戒

整埋80石廣告腳本
周回>撚雀>廣告>LOOP
聽日番工終於唔洗心掛掛

PRO PLAYER

點夠你玩啊大佬

我懶姐

持有生效
不論時裝，劍盾
寫住持有既即係唔用都有效果

玩咗一陣幾好玩課埋金

打牛牛好似第一次係殺得最多咁
你地係每次都打
定打一次就掃蕩算？
同埋牛奶技能係唔駛點升住都得？

我打一次就掃
應該都冇咩分別
如果有點技能既話要計準埋個cd開一次就好
開技個下都可以打多一隻牛
開兩下就打少兩隻

點解差唔多時間玩
差距愈黎愈大
就係抽唔到4星SS武
宜家睇住啲人連SS盾4，5星都抽中埋
好灰

排第幾了？
課返兩pack反cup

係咪差好遠
得s3星武 ss3星盾
利申 新手

個人覺得重刷ss武有用d

覺得差幾遠下
後期啲任秒過 vs 等幾分鐘

見巴哈寫新手教學條友都重玩

Ching玩咗咁耐就唔重啦
輕鬆玩，遲早出ss

我未玩之前唔知邊到爬文睇番黎
錢Allin任務+減時間就perfect池
可能因為咁先追到前排

屌你老母

又俾G大大M恥笑

想重刷但冇錢買iphone可以點

Ching 你就快打到牛11
想扮what ?

大佬你係咪認錯人

得s1盾抽武連s都見唔到

Ching
開咗聯盟之後想入你個盟
但我玩得好渣 收留ok?

我開的話你應該知會叫咩名

點解要咁做

果啲減任務時間嘅武器
癡撚線級勁

發現a4武有減時間
升唔升好

升
單靠時間之砂同埋牛奶減時間果個
唔係好夠

而家一秒得5m
但升人已經用緊幾十o
完全唔夠

唔知實際點計
但秒到啲任務
實際打怪個收入好似會多好多

如果計效益係咪應該
線上掛一刀 線下掛最高?

先百幾k攻
要打牛6了

係咪要升到100LV先有得用個效果?
知唔知要幾多綠先升到100

巴打咁養生

A4 果個好似唔使100 超越喎
就咁持有已經得

其實進度唔高 又預左唔課金
真係建議重玩 刷SS4/SS5
我見好多高排名 都無SS4/5就開波 玩到頭一千名都可以未抽到

除左主武
其他武你地都會升lv

升A4

你推到邊度？做乜灰曬機咁

請問點解要升A4 ? 有特別用途?

減任務時間

無SS4 差好遠

我都係用緊把SS3

好過SS2
我用垃圾SS2

無刷過中SS1開局
有啲想重刷 但已經課咗新手包
所以都係繼續玩落去

都好過SS2
But I know that feel

儲緊裝備卷
應該抽盾定武好？
武 得ss 14
盾 得A5

抽盾
不過盾好似好難抽到S

其實若果唔係ss4主武可以唔洗升都得反正啲傷都係睇等級

加攻喎

咁平均升感覺上升咗唔係加好多攻

上巴哈睇條友教
谷爆一件最高攻先
超越埋先再升第二件

升到幾多係超越？

100

想問下SS4同SS5武器起手會唔會差好遠？
刷左兩三個鐘先出到把SS4 勁難刷

SS4開得

好

而家仲差兩件1000鑽 一件500鑽 時裝

之後仲要草4000買木靈魔女

好快啫

魔女買左感受唔到好處...

加雀上限喎

好灰好灰。。。課2單 358，400抽可以得1把S武....喊出黎。開服玩到今日，得一把SS2

唔係成日睇住就冇乜用
我每日都捉唔夠50隻

課黎抽野會唔會太癲

咁無計啦

點解要課金抽

課金買電池.....送200抽，課2組電池400抽，不過諗唔到得1把S武

Ching 好搏好進取

微課玩家支持下非支驚
係諗唔到甘黑仔

我一把ss武同盾都冇

+1

有冇人會課$58個紫水晶包月?

呢啲game都課金

玩咩都課

依啲game我課咗兩個58蚊都覺得極限

課2個58永久覺得夠晒

有得揀既話，你地會揀ss4定ss5既ac黎課金玩

5啦 假設你之後都唔會抽到呢2把既話都合到4先到5

未課新手禮包
開頭冇課依家先再課硬係覺得好傻仔

啱

咁課落個5度

永久加倍buff 永遠唔怕遲

58永久buff唔係得一個咩，另一個係去廣告...！？

3個喎

免費s-ss箱中 ss5
係唔係之後唔洗抽武

可以抽下盾

IOS 骷髏鳥係咪有bug 睇完廣告都冇獎勵
呃鳩我30秒

我ss1起手，箱中ss4

same
玩左7日

買咗58 唔係咁清楚

我ss4起手 後面抽到ss4盾

首抽ss4武 玩左陣抽電抽左ss5盾

負皮係我俾的

課金就買358大電升沙漏啦
個POOL咁低機率都抽是咪傻架

原來係買大電,隊曬落去沙漏度肯定好爽

第一個月課多2個月包俾佢,玩完呢個月應該收得皮

請問呢把係SS4?

打錢用？

係,開得波

買skin定草黎買夥伴好

買時裝 推高電池效益先

好，all in 左死神

btw, 有無試過襟廣告無反應

模擬器試過 電話開就無事

幾時到我歐

我唔會升死1把武器，因為中後要太多綠晶。每把武器都有持有效果，有啲係加電，加錢，加任務，甚至加等級，呢啲都相當有用。

夥伴就買木精，加最終爆傷，最終傷害，又係相當有用。

想問下d 超越石點用?

可唔可以講多d
即係主武升到幾多可以停?
我而家有d A/S武都有升
但只係升完主武有淨個d 先分俾A/S

我同你差唔多，都無一定既公式話要點玩既，隨意想升乜就升乜。反正你唔會追到最top個啲人，點玩都無乜所謂，我純粹想提下大家唔好漏左啲潛在既野可以升

玩到第四個章都係得s劍s盾

武器會累計？

持有就會疊加屬性

沙漏好勁架咩減任務時間賺錢

任務時間直接影響埋你打怪
任務時間越短你打怪收入都會越高，當每一個任務去到0.1秒果時你果刻成長幅度都會大增，唔信自己試下

你都3把ss武仲想點歐法

基本上隻驚最重要就係減任務秒數
所以ss4武先會講到勁過ss5,a4武又係必升，有ss3又超越到又係要升埋
仲有有大電全部要留俾沙漏，600lv以後先用

想問ss係咩黎 見都未見過

METOO

問s大大

點先去到0.1秒

當你睇野愈黎愈慢, 你就知你愈黎愈快

S巴在激光中穿梭

我依家去到4-10, 番番去卡4-9, 任務收入已經跟唔上打怪收入
利申得一把SS2武

減任務秒數唔係為左任務收入
而係任務個秒數越少你打怪收入就越高,當前最勁既任務去到0.1秒果時你會FEEL到你打怪即時多左勁多錢可以升野
我都唔知點解,但隻驚係咁SET

oh 明白曬
反正依家卡關, 就堆番資源去A4 搵下錢先,謝謝大大

係1秒唔係0.1秒
講錯左

綠石完全唔夠用，又升劍又盾

有無人iOS用fb登入？
連動左每次開game都要開fb appㄧ次

我都係, 好煩

玩咗8日啱啱先發現..
左手面原來有簽到活動依家先簽得3日

我係face ID

想問下係咪要開住先可以過到關?

推關要開住
閂驚會loop同一關

唔係WOR...你右上簡左打BOSS就得

依家果缺反而係果D黑暗石

岩岩先換齊遺物時裝
由0開始草鑽買木靈

我都好缺

木靈要買先,但係升級要升左魔女先
個自動波撚雀同多雀會令優勢擴大好多
除非你想每日都用幾個鐘自己㩒雀

原來會自動撚雀

要online先得，未升5分鐘撚一次

左上個廣告係咪第三日開始無曬石送

an機可以點刷首抽 見唔到有遊客登入鍵

一開始好似每個鐘一個獎勵
然後係固定順序
拎到咁上下就變三個鐘
會隨機抽籤

好似真係唔見有人講

係咪代表an機抽s要開波

模擬器個多開 你開一個新既模擬器 跟住係咁複製佢 一個刷完唔岩心水DEL左佢

試下呢個方法 呢個都唔得就無計

唔係好明 有冇詳細啲 唔通呢隻game未有an機巴打玩

係PC用模擬器刷

如果無遊客登入 個方法應該都唔WORK

應該work
你用模擬器單咗驚先 （種）
然後複製一個(1)
係（1）開 無SS就del (1)
再係（種）複製返個(1)出黎
Loop
唔郁個（種）應該無問題

有d 模擬器可多開

唔關事 冇遊客嘅缺點係冇得速刷
每次都要login fb/google先
呢個方法只適用同機重裝都會記save嘅game

其實唔洗刷首抽
14日就有as武器

無得刷架，開波啦
我都係a劍開始玩

果個箱係抽 S~SS 好似

玩玩下就ss

SS黎，S-SS係紅箱

理論上係
但因為大家首抽個個箱都係呢個樣
不過按道理 應該係SS既 玩14日都唔送把SS 點玩

SS箱係出S一SS劍，唔係必出SS架

S級箱 高機率S 超低機率SS
SS級箱 低機率SS 大機率S
死靈王箱 SS

咁佢張圖有誤導成份喎
定in game 有寫

依個係SS箱 但係出S-SS
所以都係睇你運氣出唔出到SS

In game 有提示 SS箱是有機會開出S

你㩒入去聊天室果頁
中間喇叭公告果度有寫

死靈王箱咩樣架？
點先會出？

抽骨頭 巴哈有

好似係5000抽保底都會出SS箱
3頻收既風黎 D大課長 唔知真定假

1200抽係ss箱，5000抽我估係死靈王

嘩
未見過呢個箱

lm

就快完post
如果要開新post可能要執一執#1

我開個按精仲快
係差個上限姐

交俾你 你老屎忽

每日多幾十隻雀都差好遠
長遠計
先買木靈後買魔女
升魔女雀上限

100 10 1lv 係咩黎？

每晚掛一次安精都夠200隻 好後悔一開始買左魔女 買完另一隻推快好多

1次升幾多級
100即係 1下升100
（如果唔夠資源就會計最多）
唔使人手㩒100下升

唔該晒熊大大

熊喵喵 Spawn_IV

Set 晒腳本玩好似係最舒服

唔識整睇廣告拎石

課58蚊包

D 廢裝有咩用？

任務關卡有冇話要升咩野？升完多d錢？

應該最後都會升晒
暫時合上去先

全部都要升
佢除咗自動生錢
仲會影響你打怪嘅收入

咁多野升，所以一開波買齊28個遺物先？

紫晶買遺物先
買齊就買skin
之後夥伴先木靈後魔女

咁其實關波係咪揀ss4好過ss5?

咁超級電池用係邊好？ 牛奶升人lv先？

大電唔chur可以留到時間之砂600後一次過啪
牛奶睇情況 好難講架喎

岩岩抽到時間之砂 好撚屈

咁任務lv要升到幾lv到？

1000 max

估唔到一星期唔夠可以爆post 比預期多人玩

Provider: NEOWIZ (韓廠)

首抽: 建議SS4/SS5劍開局
iOS 刷法：
An 刷法 ： 用PC模擬器

詳細介紹玩法同起手

簡單起手：
Step1.所有紫晶買齊28遺物
Step2.紫晶買齊skin
Step3.紫晶買夥伴（先買木靈後買魔女）

每日下午4點重置為新一日

每日記得清牛奶券（地下城）！
每日5張PvP券
所有券唔可以留第二日打，唔係會唔派券

SS箱係會開到S~SS級裝備

聯盟系統暫未開放

劍客個邊大局已定
呢隻幾清閒, 得閒入黎禁下
係唔錯

Provider: NEOWIZ (韓廠)

首抽: 建議SS4/SS5劍開局
iOS 刷法：
An 刷法 ： 用PC模擬器

詳細介紹玩法同起手

簡單起手：
Step1.所有紫晶買齊28遺物
Step2.紫晶買齊skin
Step3.紫晶買夥伴（先買木靈後買魔女）

每日下午4點重置為新一日

每日記得清牛奶券（地下城）！
每日5張PvP券
所有券唔可以留第二日打，唔係會唔派券

溫馨提示
．SS箱係會開到S~SS級裝備
．熄驚會loop同一關（睇廣告獎勵x2）
．開驚會推關推到推唔郁就會loop最盡關
．acc綁google，方便你第時set腳本掛機

聯盟系統暫未開放

劍客嗰邊養生 可能等出kana先有番動力衝

Provider: NEOWIZ (韓廠)

首抽: 建議SS4/SS5劍
（唔刷都得遲早會齊）
iOS 刷法：
An 刷法 ： 用PC模擬器

詳細介紹玩法同起手

簡單起手：
Step1.所有紫晶買齊28遺物
Step2.紫晶買齊skin
Step3.紫晶買夥伴（先買木靈後買魔女）

每日下午4點重置為新一日

每日記得清牛奶券（地下城）！
每日5張PvP券
所有券唔可以留第二日打，唔係會唔派券

溫馨提示
．SS箱係會開到S~SS級裝備
．熄驚會loop同一關（睇廣告獎勵x2）
．開驚會推關推到推唔郁就會loop最盡關
．acc綁google，方便你第時set腳本掛機

起手課金建議先A後B（A必課）

聯盟系統暫未開放

武器持有就有效果
紅框任務減時係神技

有問題可以隨便問，答到會答，一齊討論

唔該熊巴

已經綁咗apple瞓覺set腳本都唔得

1001果個開
整咗個#1了
第時有機會開新post先再執

I know that feel

爆到post都奇蹟啦
感覺好少人玩
不過呢隻驚無咩討論價值

有無人知PVP場要點先升到上T2?

咁多龍絆人

問下大家推得慢既時候會周回定由佢慢慢推

得閒就周回
忙就唔理佢

A4劍真係超抵升，每級任務2.5秒，遺物每級都係1秒

夥伴木靈升咩技優先？

2，3技

2技定3技升爆先？

一齊升

你地面板幾攻啊
收入去到咩單位

去到第四章, 卡得好勁
去返第三章掛下算

一直以為線下只係少線上d蚊
原來資源差咁多
我冇綁到google仲點同人鬥

呢啲玩驚耐性

下 Post 要紅色大字提人綁 Google / Facebook

+要係線上掛機

Provider: NEOWIZ (韓廠)

首抽: 建議SS4/SS5劍
（唔刷都得遲早會齊）
iOS 刷法：
An 刷法 ： 用PC模擬器

詳細介紹玩法同起手

簡單起手：
Step1.所有紫晶買齊28遺物
Step2.紫晶買齊skin
Step3.紫晶買夥伴（先買木靈後買魔女）

每日下午4點重置為新一日

每日記得清牛奶券（地下城）！
每日5張PvP券
所有券唔可以留第二日打，唔係會唔派券

溫馨提示
．SS箱係會開到S~SS級裝備
．熄驚會loop同一關（睇廣告獎勵x2）
．開驚會推關推到推唔郁就會loop最盡關
．acc綁google，方便你第時set腳本掛機
．角色每10級加攻，怪每5級加難度

起手課金建議先A後B（A必課）

聯盟系統暫未開放

武器持有就有效果
紅框任務減時係神技

有問題可以隨便問，答到會答，一齊討論

點解一定要綁goog/fb

因為 apple 冇得 login 模擬器 = 冇得 Set 腳本

啲電又少啲錢又少
咩都做唔到

遺物平均升到3000幾就開始重卡
後期都係要谷錢

3200 左右

有無人知遺物幾lv先爆

大多數5000

5000.......巴力戒升到1700已經好似唔識升咁

之前有師兄提過下把A4武好用，今朝卡能量卡關就轉A4增加收入，升任務升角色LV，到卡關又再轉下，或者有新發現

唔係咁易

期待sss武/盾
儲定資源先

咁大撚頭

放置game慢慢玩

應該未咁快出

望唔到車尾燈 連個排名都笑緊我

跟唔到

前面個d 玩得耐又課金

又冇SS4 提升效率慢咗好多

都唔知點解ss5起手
ss5係俾課長玩
窮撚玩ss4就正d 因為效益高d

兩把都要有 傷害同錢 缺一不可

SS5 應該好過4
傷害夠高
推多一層嘅效益大好多
好似係

3,4,5有齊最好
3超越左都係任務秒數,4就唔洗講,5係傷害

岩岩先首抽到ss4星武開局 遺產次序升法升邊個先？

冇ss5

我仲係排萬5

抽到ss 5星盾

勁

遺物無講話咩順序
你可以睇pin咗果個巴哈詳細起手link
自己判斷
因為點都係全部升爆
樣樣都重要

用緊雲手機掛

扑ed

有冇得set腳本定時定候㩒廣告

勤力玩

哦

咁易咩師傅

你係咪習慣咗撳不推文
有時見你明明話推但都係冇推到

唔影響出面啲post

開喺Apps台會影響到出面啲Post咩

有 要down個app set 個雲手機要比錢買

唔會咩

不過綁apple 都係無得咁做

禾用夜神,昨晚set埋自動波3甩鐘拎獎勵同開武器+盾箱,希望有朝一日一訓醒個倉多左一把

應該好難囉
推下吸多啲新人好過

公平咩

勤力寶寶

佢d任務點解？ 佢叫我抽武器 抽完都唔加任務次數既

抽十把武器？

點解唔教我抽 係咪當我傻子

u golem 1秒

抽十把

又當我地傻子

定抽十次
唔記得咗了

十次同十把有咩分別

十把可以一次過抽
一把又可以一次抽

新手任記得都係10抽
冇可能要你新手玩100抽

啱啱開SS盾箱開到SS1同SS3盾

想歐返次

我未抽到SS盾之前呢D一律負皮

玩不下去

唔想努力了

有紫色都好
我成日連藍紫都無
得灰綠

你咪又係掛腳本

腳本冇歐洲機票

嗚呀，免抽5下中ss4武 ss5盾

爆機

一個S盾一把SS武都未有

你個名

抽左1200+500下
冇ss

.gun

巴打又課左?
唔計首抽
我而家兩邊都抽左550 都係無SS

突然睇唔到廣告

重開驚？

重開埋機都唔得 一時睇到又一時睇唔到咁

買晒
持有就有效果

冇set唔識

你用咩玩？

And機，用返iphone又睇到廣告

可能機種問題？
An機太舊？

谷輸出掛

玩咗幾日都無事 今日突然咁啱啱撳咗幾十次終於睇到80石廣告

大家漏斗幾LV開始用超級電池?

每日執晒雀先用
未執晒之前都會細電盡力谷

我見人話650LV之後先開始用

好難講
資源分配嘅野無得一概而論

唔記得打牛人生已完

無既 今日打返囉

慘

應該差唔遠掛

你指線上線下既收益?
差好遠架WOR

無比較過

線上掛一刀怪一秒打兩隻左右
線下係兩秒打一隻
都差幾倍

打到第四章卡得好緊要, 122m攻 遺物2X~3000lv 左右 電池打得好慢

原來係咁

點解2X ~ 3000 個range 咁大

不過唔肯定線下係咪打咩關都2秒一隻
如果打平時打唔過既關都2秒一隻咁就幾爽

防爆擊傷我升到2000 怪物金幣都係2400

咁就唔知了
不過正常都線上多過線下嘅

哦 以為廿幾到三千

樓主都係歐洲人

慢慢嚟 總有機會

#1 仲有冇野想加？

免費抽中ss3盾

屈機

加雀上限好似

係，升3級加1隻

正到

想要

想歐

比次機會